勇武獅鳥行動派入

個人建議盡可能錫下關節位 鏡頭前頭破血流畫面真係唔係咁好睇 錫完關節錫下春袋佢可能永遠都行動不便

最後 永不割蓆。

以武制暴

錫關節

Gd job

髮型師都唔錯

錫下關節 畫面真係無咁肉酸 比起錫到頭破血流更容易。 而且佢地一把年紀骨頭脆

講左咁耐錫關節錫春袋

推